[派BOT][只限今日]派淘寶BOT，可預訂Iphone8及X！

支援透過AOS/IR訂Iphone8及X！

只限Windows版本！最多支援一機雙開！

想要BOT既巴打絲打請 (1)正評，(2)回覆呢個Post+留Email。

shinglung1992@outlook.com

thanks ching

有錢齊齊搵！

thanks

kcworking88@gmail.com

豬sir又打救世人

Ckl6138tab@gmail.com

Thanks

Galaxyonlyonesecret@gmail.com

a169550527@gmail.com

感謝

peterchan4782@yahoo.com.hk

多謝樓主

有錢齊齊搵

SEND左！收唔收到！

edjobdesign@gmail.com

thanks you bro~

收唔到既

shinglung1992@outlook.com

即刻有，真係有啊！多謝樓主

有SEND到 WOR!!!

chumimi1997@gmail.com
Thanks!!

Iam689givemebot@icq.com

richardlaw88@yahoo.com.hk

Thanks 巴打

IT狗真係唔同D
識自己寫bot

giroud12@gmail.com

已正評支持樓主

g持

多謝支持基奧特！優先派左比你！收到嗎！

happymotor3@gmail.com

Gbrainsirhoball@gmail.com
求派

bochu519@gmail.com 感謝巴打

jacksonpun@hotmail.com
唔該

SEND左收到無

kevin012513@hotmail.com
thanks

Chan96058@hotmail.com
唔該！😘

hugij@coreclip.com

tantograzie@yahoo.com.hk

garykan@outlook.com

巴打收唔到

jjyou000@gmail.com

kylesin61@yahoo.com.hk

Faijai0010@gmail.com

Ccue18@gmail.com

Thx

v23a15@yahoo.com.hk

Thanks 巴打

kenlau1026@gmail.com

已正評

lihkgpeter@gmail.com
跪求派我 萬分感激

launching.site@rocketmail.com

Darrenchenght@gmail.com

唔該師兄

thank you!

kennet19@gmail.com

brianchan0831@gmail.com
多謝樓主 正評

xabialonso00014@gmail.com

THANKS

已經收到 速度好快

ps3a061000000@gmail.com
thank s

ai_shiteyu@yahoo.com.hk

Thx bro~

jcho7070@hotmial.com

多謝巴打

hey_chan2003@yahoo.com.hk

多謝巴打

Kingofgolden@outlook.com

Pkmgonic@gmail.com

堅派呀仲有1小時15分，幫推

tsangcsk@yahoo.com.hk

J.lingard14@gmail.com

Thx樓主

推推比更多用家睇到

得29個正評 點繼續派俾你地呀？

fhk168@hotmail.com thx巴打

zerotwotwoeightkiller@gmail.com

已正皮

多謝樓主 正評了 加油加油

fatuphone8@gmail.com

timothycheung02@gmail.com

樓主我愛你

皮已正

linhing0709@gmail.com

Thanks bro

jwong546@gmail.com

已正評 多謝巴打

點解我仲未收到

Ming121a@gmail.com

唔該晒樓主！

你收到都幫手推

Ching ho ball

一場手足派左比你先
收到未

收唔到ygehy

收唔到啊巴打

Cdroomhkg@gmail.com

師兄派埋比我啦

Kwan9425@gmail.com🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

lamlam725725@gmail.com

thanks

alecyung01@gmail.com

未收到啊巴打 幫推

slidjnw2819@gmail.com

many thanks

收到啦
豬sir好波

THANKS!

tony1235972@yahoo.com.hk

kowabede@gmail.com

衷心感謝大大🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

move_left_and_right@yahoo.com.hk
thx~~

已正評
Thx 巴打
[url]jackyho.email@gmail.com[/url]

唔該樓主

hkglihkg@gmail.com

唔該晒巴打

有無人仲未收到？

yipworky@yahoo.com.hk

多謝

<member>pix0402@gmail.com</member>

Thanks!

w0500134@gmail.com
Thanks

kingdomhearts1987@hotmail.com

Thanks!!!!!!

kachunsss@yahoo.com.hk
已正評 加油

多謝巴打

HI CHUNG KA CHUN

mmfthmm@gmail.com

多謝清

bentse520@gmail.com

Tim1011_cwh@hotmail.com

tcook@apple.com

Thank you.

未收到啊 師兄 麻煩比多次

fatuphone8@gmail.com

樓主拯救世人

未收到

唔該巴打

已正評
lsk123454321@gmail.com
Thanks 樓主

多謝樓主

[/quote]
靠你啦巴打

冇收過. 伏

自膠
kevin012513@hotmail.com
跪求樓主

我

jameskpling@gmail.com

未收到呀ching 靠你啦 thanks

Tsangxiaoming@gmail.com 唔該巴打

漏咗打唔該巴打

anson5002@hotmail.com

多謝樓主🙏

伏來架

dtf5221@gmail.com 丫嗎

岩岩打到你個email

見你咁串唔派了

Dllmgiroud12@gmail.com
Thanks!!

感謝

巴打我重未收到

來師兄 細佬仲未收到

fatuphone8@gmail.com

Thx Ching donlau031499@gmail.com

fatwing3087@gmail.com

屌你老母, 好彩我係開個新email 來招呼你啫

大家唔好再留言, 伏!

樓主, 未收到

大家唔好再留言, 伏!

nokapplejp@gmail.com

大家唔好再留言, 伏![/quote]

Pkpk1995@yahoo.com.hk

好波巴打

hkgjpwc@gmail.com

CHING SEND左

收到未

唔該巴打 ，

kaosen3100@yahoo.com.hk

s031e33i@gmail.com 多謝樓主

Ching

啱啱收到了 多謝樓主

L977347153@gmail.com

Thanks

自己收唔到就話人伏

我未收到呀ching

仲未收到

伏你老母 食不到的葡萄是酸的

thanks.

garywongkl1@gmail.com

仲諗住SEND多次比佢

點知咁鬼串

patrickwong168@yahoo.com.hk
多謝師兄

chantaiyintrytry@gmail.com

CHING心水清

abcmic123456@gmail.com

收到啦, 以為伏鳩我點知真係有

ryoma1247@hotmail.com

多謝ching

applebot123123@gmail.com

師兄 我仲未收到 可唔可以睇睇

fatuphone8@gmail.com

Email:b134568@gmail.com
Thx 巴打

到底有幾多人真係有睇到張圖

Cheong1211@gmail.com
Thanks

好撚多小學雞

jimlam2814@gmail.com

唔該晒巴打！

我都鍾意布偶貓架

比比面好唔好

收到啦 多謝ching

我冇留email, 但都收到

ching係咪漏左我啊 bochu519@gmail.com

lwskl118@gmail.com

唔該師兄

事實證明連登一堆黑衣毒撚

多謝樓主比機會上樓

巴打唔好漏咗我

再嘈鏟到你紅牌

真係垃圾論壇

btw ching好波 收到了

iiopoiu2@gmail.com
感謝樓主 好人有好報

Info@xmg.com.hk

Philipphil076@gmail.com

qawasaxa@yahoo.com.hk

bpcsa032820@gmail.com

要$$? 謝 / \

852lkc@gmail.com

basketwings@gmail.com 多謝ching

get不到bot，求send求send求send，謝

可give $$，thz

thank you
hkjohn601@gmail.com

多謝

已正評！
ee_chhaa@hotmail.com

你出不議

Thx Ching
fishball442424@gmail.com

Chinesepig1999@gmail.com
Thx

香港炒賣iphone 8 tg群

今日開始訂啦 IR Aos!!

想知多d 入來睇下啦

Jack336379@yahoo.com.hk

vangobuyer001@gmail.com
唔該巴打

Thanks c-Hing
wilson218@gmail.com

Chinghoball9413@gmail.com

ip6hkir01@gmail.com

收到 岩岩set 晒野
更新左好多野

Thanks Ching
cktsang0911@gmail.com

abcpp@gmail.com

fatfatla2017@gmail.com

求send
fishball442424@gmail.com

Y924868@hotmail.com

Tks indeed

感謝樓主

唔好意思我仲未收到

galenlau@gmail.com

thanks

thz，get了
good
抽到give你$$

doraemon_1989@yahoo.com.hk
thank樓主

Tin254@yahoo.com.hk

economics2groupb@gmail.com

師兄還未收 可重發嗎？

cwaitat2007@gmail.com

thanks bro

正評佐

smallkingz@yahoo.com.hk

Thanks 巴打

頭先唔記得正評呀, 巴打, 可唔可以SEND番

xxwong20@gmail.com
thx ching

感謝巴打

MacOS_Sierra@icloud.com
皮已正

racemicity@gmail.com thx樓主🙏🏻🙏🏻

golden0670@gmail.com

已正評

hkfriend01-ok@yahoo.com.hk

仲未有...

pigsireatshits@gmail.com

Thanks

收到了
感謝樓主

兩個鐘啦巴打

thx

asd_555_7@hotmail.com

exsmpang1234@yahoo.com

b134568@gmail.com
已正評
thx 巴打

eurotrip201701@gmail.com

已正評，thanks in advance.

a60300564@gmail.com

oo2dog2@yahoo.com.hk

感謝樓主

hedark2012@gmail.com
已正評 麻煩巴打

皮已正。謝樓主

hosiuming1114@gmail.com

leongyc419@gmail.com
thex bro

chiokasujs@gmail.com

已正評 感謝樓主

chhiama889@gmail.com
thankq

reggieqoo.nx@gmail.com

garychowf@gmail.com
樓主造福人群

thanks 巴打

tung97217@gmail.com
唔該巴打

樓主呢條假膠都咁多人信

thx bro

exsmpang1234@yahoo.com thx.多謝

收到 唔該晒樓主🙏🙏🙏
kenny12332009@hotmail.com

cedric.w8498@gmail.com

hanghang9808@yahoo.com.hk

多謝 ching 祝搵大錢

打錯
應該是 ：
唔該晒樓主，🙏🙏🙏
kenny12332009@hotmail.com

正評是我給的

多謝師兄

lpplushk@yahoo.com.hk

Smellychicken0324@gmail.com

Thanks 樓主

已正評🙏🏻🙏🏻謝巴打

torresyuen@yahoo.com.hk

樓主辛苦晒

lihkg55699@gmail.com

Smellychicken689@gmail.com 先岩

Mkt201111@yahoo.com.hk

已正評 謝巴打

fpyraid@yahoo.com

Dstc8899@gmail.com

多謝樓主 樓主一生幸福
iphonexbot@gmail.com

lohk@outlook.com

Thx ching

vegeta_1234@yahoo.com.hk
唔該哂

正評

tmavica@outlook.com

樓主撚狗咁撚
有無人得閒起班留email啲人底

goldenching1110@gmail.com

師兄派埋比我啦

yeung85@hotmail.com

yip_potato@yahoo.com.hk

唔該哂

tintong2guild@gmail.com

jasonhiruma@gmail.com

唔該樓主

roy56916@gmail.com
感謝樓主

mikelhung@yahoo.com.hk

thanks ching

有錢齊齊搵！

manatttttt@gmail.com

reddhungaus@gmail.com
Thanks

ererererecc@gmail.com
Thx master

ming2016.ps4@gmail.com
thx bro

hibarikyoya313@gmail.com

thanks ching

whc5603@gmail.com
Thanks a lot

thanks bro

ginotang@outlook.com

Thanks~
kennethcozmo@gmail.com

起底post

仲未見到識既人

Thanks bro

eddie09212@gmail.com

謝謝

tksforiphonebotccccc@gmail.com

收到啦樓主
Thank you

Thanks

巴打，已正評

豬sir好波呀 已經收到了

neednewphone17@gmail.com
正評

多謝巴打
Mok5845@gmail.com

Sam82022@yahoo.com.hk

已正評多謝巴打

多謝巴打
hopoon2011@gmail.com

communicationonly@hotmail.com

498797162a@gmail.com
感謝樓主

wkw2528@gmail.com 謝巴打

Kai Chung Choi

Brian Li

愛國遊行翻版

住污都有人信

dickyan49@gmail.com

Thanks

成班on9 樓主成日出埋d廢post 一睇就知傻閪黎嫁啦

Gniling@yahoo.com

Support

yourmuntastegood@gmail.com
唔該巴打

謝巴打！
Aprilyuen623@gmail.com

In 豬sir we 7

Kenex3@msn.com

已收，work, 急不及待準備玩玩了

引蛇出洞

一睇就知伏 影衰晒香港人 成班比大陸狗呃身份証

bot 已收, 準備執錢 fat fat la
謝樓主

ustbba0@gmail.com

可再發嗎？感謝你

我要我要！

ff3dom@gmail.com

Thx

O

on999999@ust.hk

hihihihihi159357@gmail.com

朋友

正皮ed 多謝樓主

online.purchase.generic@gmail.com

唔該晒

又來撚狗

thanks!

jackwakaka@yahoo.com.hk

kaokin002@gmail.com
Thanks ching

有野實益大家！

麻煩樓主
liyimyuk@yahoo.com.hk

樓主

謝謝樓主

okok133@yahoo.com.hk

多謝巴打嘅分享

rena198447@gmail.com

thx 巴打

又幾俊俏嫁wo

peter2012555@yahoo.com
多謝巴打

BTW, 多謝Ching
已經優先訂購10多部IPHONE X比大陸親戚

katarigatari78@gmail.com
多謝曬巴打

已正評. 謝謝!

use9876@hotmail.com.hk

清我仲未收到呀

豬Sir又撚狗咁撚

Thanks

gravepui109@gmail.com

Hkhotelone@gmail.com

多謝樓主！

chunghinm123@gmail.com

Thank you

[member]oscarnkh@gmail.com
多謝巴打

豬sir萬歲

正皮左！
多謝樓主
Step0820@outlook.com

prohaha2234@gmail.com
唔該樓主

感謝樓主
Acerkch1997@gmail.com

感謝樓主

davidhui8356@gmail.com

gracelee2211@yahoo.com.hk
Thanks

屌你老母仆街冚家食橙@lihkg.com

Ronnie156158@gmail.com

未收到 樓主可否send多次?

khriz@live.hk

多謝晒

ilovelll0101@gmail.com
多謝樓主

sstephen095@gmail.com

感謝巴打

謝

thanks and support!
kboy2006@hotmail.com

唔該樓主 淨係想搶到一部自用

haohao1203@hotmail.com

成班自爆

又撚狗

咁多隻色

Dmchan323@gmail.com
樓主萬歲

tzttuhk2040@gmail.com

eddie09212@gmail.com

Thx 巴打

Davechan0060@gmail.com

I love u Ching

mattng28@gmail.com

感謝樓主

zhiyuancheng1996@gmail.com

豬蛇

keiyilokiphone@gmail.com

感謝樓主！

仲未收到啊Ching

gyuric29@gmail.com
Thanks a lot!

已正評 謝巴打
jjjgod9413@gmail.com

ufo18@ymail.com , thanks

workbubby@gmail.com 唔該師兄

clcheung74@gmail.com

thanks ching

收到
其他收唔到既巴打不如我wts條download link比你 email send好煩

豬sir撚狗

Leoso1206@gmail.com

gpx1486@gmail.com

Thanks樓主

hkqc1985@yahoo.com.hk

thanks Ching

jjjoesph0218@yahoo.com.hk

coccoc000002@gmail.com

s04312331@gmail com
thanks

hihiolg167@gmail.com

Thanks bro

加密ok?

kindersurprise0718@gmail.com
唔該巴打

pksunboys@gmail.com

Thanks !!

paktin5008@gmail.com

Thx ching

Jackhahauduckladiu@gmail.com

keungloklam1@gmail.com
Thx 巴打

smlamab@gmail.com

Thanks

[member]ngkawai71@gmail.com[/member ]

多謝樓豬🙏

hkgleelomo@gmail.com

Thank Ching
kami625625@gmail.com

Thanks man
sadperson118@gmail.com

Thanks樓主

用到，多謝

收到了 幫你手派比其他人。
要既就quote呢個回覆
滿二十個就sd一次

🙏

thx bro!

大家一按確認所有個人資料同步upload上大陸server

qoo001320@yahoo.com.hk 唔該師兄

thanks bro!

kirkmokkirk@gmail.com

kirkmokkirk@gmail.com
唔該兄弟

yamhonin@gmail.com
多謝巴打

用到就好了

冇嘅

救世主啊

elf1220@hotmail.com

未收到
Ching
kenny12332009@hotmail.com
有 $ 齊找

kennethlee415@gmail.com
Thanks...

多謝樓主
想買部自用

已經收到了 多謝哂CHING

Kaykaykay38@hotmail.com

Thanks Ching.

Thanks Ching

Thanks

19arsenal19fans@sina.com

謝樓主

hohochan00@gmail.com

多謝樓主

lihkg0729@gmail.com

lm

likafai2010@hotmail.com

s200101230@yahoo.com.hk
多謝樓主

taobao2016hk@yahoo.com.hk

謝謝

香港炒賣iphone 8 tg群
今日開始訂啦 IR Aos!!
想知多d 入來睇下啦

tearice00@gmail.com
謝巴打

多謝樓主
asdasda31@hkbn.net

Pennzoil.skyline.002@gmail.com

唔該巴打

john910.00068@gmail.com
Thx

chungeason@hotmail.com.hk
thx

多謝豬sir

sfk.tytang@gmail.com

未收到, 請俾多次.

kennet19@gmail.com

bleachguest@gmail.com

樓主長命百歲盤滿缽滿

麻煩樓主send 俾我
未收到 唔該哂

thx 巴打

ruudchung@gmail.com

樓主好波！

唔該晒樓主

kinheimiu1001@yahoo.com.hk

多謝樓主

Qwe74188201@gmail.com

926amykwokseanlau@gmail.com
Please
收到腸油

做左整合未

Jjfast1234@gmail.com

Thanks
lindonek@gmail.com

racemicity@gmail.com 已正評 thx 巴打

Lamlong801@gmail.com

thank you 樓主

alvinleung198123@gmail.com

thanks 樓主
rldy852@gmail.com

樓主好波

thanks 樓主

richardxi1999@qq.com

clement_poon3@yahoo.com.hk

miningisgoo@yahoo.com

麻煩你啦 樓主
利申:已正評

收到了 唔該晒豬腦

大家有錢齊齊搵

chriswong123@gmail.com
一定要send畀我

@gmail.com
thanks

5ceng0910@gmail.com

未收到 再推上去

正，有獨家亮黑

w.mkk18@yahoo.com.hk

豬sir

再send左

jwongwhw@gmail.com

正皮左
Flyhand9797@gmail.com

多謝樓主 iphone68873@gmail.com

fung_0325@yahoo.com.hk

doyouthinkisgood@msn.com

Thx bro!

岩岩先記得like 麻煩哂
Email冇打錯開頭係有2個s

成班傻仔，佢撚知邊個有like冇like咩

收唔到 可以再sent 比我嘛？
y924868@hotmail.com

我識連仔

［member] drexler10@hotmail.com [/member]

Thanks 樓主

唔該晒
Yanwong199808@gmail.com

麻煩樓主,多謝你的幫忙。

撚狗準備

感謝樓主
khjobcontact@gmail.com

仲未收到 巴打

ArsèneWengerno1@gmail.com

未收到，吾該

hey_chan2003@yahoo.com.hk

多謝巴打！
已正評
fongonyee@gmail.com

oywong333@gmail.com

Thank you very much!!!

Thx
eddie_fky@yahoo.com

foverbattle@gmail.com
皮已正 感謝樓主

多謝留主

hyhenryyeung12@gmail.com

見你咁支持雲加優先Send左

未收到
fung_0325@yahoo.com.hk
感謝

b30983320@gmail.com
多謝樓主

as130730010@gmail.com

多謝樓主

workbubby@gmail.com

已正評，多謝樓主
super_poorguy@yahoo.com.hk

lovelymi923@yahoo.com.hk

唔該樓主

收到 繼續迷雲了

babypiggy2013@gmail.com
唔該樓主

alansiu37@gmail.com

thanks 巴打！！唔該哂

chiuchunhin2003@yahoo.com.hk

Thanks~~~

跪求
derekyiu001@gmail.com

收到了

琴晚比左正皮仲未收到

mikelhung10@gmail.com

eminem12323@outlook.com

wah0414@gmail.com 謝謝

Pakcchan1@gmail.com

Benfung2610@gmail.com

Lemon-tingxp@hotmail.com

Kenry7373@gmail.com
Thx Ching

edisonlxg@gmail.com

thx樓主

Thanks
dllm@gmail.com

mohearn180@gmail.com

thanks樓主

Hokuto.c@yahoo.com

唔該巴打

davecylam@hotmail.com
多謝樓主 打救世人

pkmongogogo2016@gmail.com
Thanks!

樓主 可以send 俾我？未收到推一推
唔該曬

david2006123@gmail.com

到已收
多謝樓主

多謝!
topaklunhk@gmail.com
👍

lauwai1236998@gmail.com
多謝樓主

多謝樓主victorko1993@gmail.com

edisonlxg@gmail.com
thanks 樓主

已正評

tonylau30121992@yahoo.com

有錢齊齊搵

Thanksss a lot~

Lam5460@yahoo.com.hk
Thx

lapadidas@gmail.com support 樓主

Thank you
parker0909@gmail.com

cheungmama2013@gmail.com
感謝ching

謝樓主

多謝巴打
cmchu.2@gmail.com

bb3398482@yahoo.com
多謝樓主

ID 同 密碼 會send去整bot個個人到，到時俾人盜就唔好話冇人提你地

多謝曬巴打
c2040066@gmail.com

lmandy1112@gmail.com
多謝巴打

一個二個比人偷曬個人資料 ... on999

Lwh_0522@icloud.com

要証件資料都敢用
比人盗用身份就一生蟻

求bot ! 唔該巴打！
cky03023@yahoo.com.hk

okok133@yahoo.com.hk

留多次，未收到

利申：已正皮

chan96058@hotmail.com
😘😘😘正皮左

Ching我仲未收到啊

邊條code 寫呀

搵到我乜都得

求: azothterry@gmail.com

收唔到 巴打可唔可以重新sd多次 唔該

樓主miss左我仲未收到

8883@live.hk
多謝巴打

thanks

kalenapoon@gmail.com

已正評, 打算用黎訂自用機
v902sh@gmail.com
thx

phantomsnake210@gmail.com

THZZZ

kensonleung2@gmail.com

屌

unpoorguy030@gmail.com

tx1b473@yahoo.com.hk

search曬佢地facebook未

bloodvessel.lihkg@gmail.com
正評

johnny819@yahoo.com.hk

oliversmalljj@gmail.com

Hokuto.c@yahoo.com 感謝巴打

巧正呀bra打，鵝以經訂咗巧多部呀

樓主麻煩你了

chung0704@gmail.com

大愛樓主 正評
有錢齊齊搵
gamestony999@gmail.com

多謝樓主！已正評

巴打我都未收到呀
可唔可以再send 多次呀
麻煩巴打
fongonyee@gmail.com
感謝你

somnia0729@gmail.com

多謝樓主

Marhowho666@yahoo.com.hk
多謝巴打

多謝 樓主 holly201701@gmail.com

strikrlok@hotmail.com🙇🙇

樓主未收到麻煩俾多次！

又黎

好 send 左

收到嗎

wai19910201@gmail.com
唔該呀清

仲未收到 想幫屋企人買
麻煩樓主send多次
kevin012513@hotmail.com

Kenneth057 @yahoo.com.hk thx

已正評
firefireac@gmail.com
Thanks 樓主

已正評
kelvin0123654789@gmail.com
thx

hkg336177@gmail.com
多謝樓主

已收到

nuttynestea@gmail.com

Thx. kelvintam3d@gmail.com

dropboxaddvolume1@gmail.com

diuon99@gmail.com

已正評
lancelothkl@Gmail.com

仲未收到
davecylam@hotmail.com

abbiechung0428@gmail.com

樓主

仲未收到 , 已經正評 , 麻煩樓主send多次

jawohwa.dieu@gmail.com

多謝巴打

Hisokasama@yahoo.com.hk

Thanks bro

Gilbertchow1125@gmail.com
多謝巴打

roywong1992@gmail.com

thx 樓主

已收到，tks

babypiggy2013@gmail.com
已正評

Karl.lo.334@gmail.com

thank you

laichun0124@gmail.com

Pakcchan3@gmail.con 己正皮 謝謝

Pakcchan3@gmail.com

yiklun2a@yahoo.com.hk
Thx

Arsenal4@gmail.com.uk
Thx 巴打

jacky19325@gmail.com

Thx bro
Cwsj176123@gmail.com

edwardchanhk123@yahoo.com

Thank you

thanks ching

full16lin@gamil.com

已正評， thanks兄師
Email: crazygee2009@gmail.com

forsalehk1@gmail.com

thanks

我未收到呀
coccoc000002@gmail.com

[quote]有無人仲未收到？[/quote］

clcheung74@gmail.com

唔該ching

Dennischanwachun65@gmail.com
唔該師兄

forzabay2016@gmail.com
已正評 多謝樓主

felinolove@gmail.com
唔該曬

已正評! 多謝巴打!

exe127@yahoo.com.hk

又要入身份證、apple id password?唔伯d資料已經外洩？提防因小失大

LM

TG ip8+/ ipX 炒賣群

yzf9893@gmail.com 皮已正

bellowskill@gmail.com

Thank you very much

仲未收到 已正評
kelvin0123654789@gmail.com

收唔到！可以re send ?

molive2525@gmail.com

Thank

你訂過Iphone未

重未收到

麻煩ching

仲未收到 唔該樓主 感謝

woodysum@gmail.com

thanks ching

已收到
thanks ching

yiucc726@gmail.com
多謝樓主

Kachun1998@hotmail.com
多謝巴打

jjhohoj@gmail.com

theslowestguy@gmail.com
感謝樓主

巴打 皮已正

molive2525@gmail.com

未收到
推返上去
tx1b473@yahoo.com.hk

仲未收到
jjhohoj@gmail.com
唔該 巴打

豬蛇好波

成班都係傻仔嚟，人地有官網都唔SEARCH

俾人玩都唔知，樓主呃人果張明顯係P圖，今年邊有JETBLACK

呢張先係人地今年真既界面。

你都幾硬膠。重以為真。

wingshan999@gmail.com
謝ching

sky606652@gmail.com 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

mattng28@gmail.com
認真 點解唔send俾我

求樓主派埋
rickyjaii1997@gmail.com

Snowt11@yahoo.com.hk

Thanks 樓主

wongyazero@gmail.com
thanks ching,

豬sir, 我個fd想要，我copy一份比佢可以？

leotattat-005@yahoo.com

Thank you bro

abfedcg2003@yahoo.com.hk

Thank you very much!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無問題

有錢齊齊搵

Clunnnn65@gmail.com
Thanks巴打

豬sir我想要一份 ok?
Kiddwu313@gmail.com

thanks

感謝樓主
只想要一部自用
fungtk62@gmail.com

樓主，我好似仲未收到

fuckyourmother@yahoo.com.hk

樓主未sd 比我

roydoncsh@hotmail.com
唔識巴打

Thanks 樓主
ar_so_2003@gmail.com

nwai34@gmail.com

Hokuto.c@gmail.com

之前留左仲未收到

Hokuto.c@yahoo.com 先岩

感謝樓主

ryukosony@gmail.com

Londonparis4321@yahoo.com

Thx for sharing

thanks

ihateiphone@gmail.com

唔該哂你樓主
1898wlf@gmail.com

感謝
ckimshing@hotmail.com

monmontam1988@yahoo.com.hk～thanks

kinsang0402@gmail.com

thanks ching

anthonyleung27@gmail.com

thanks

raymondng797@gmail.com

Thx 大佬

2338joseph@gmail.com。感激樓主

6IX_is_baidu_dog@baidu.com

Thanks樓豬

vincent833833@yahoo.com.hk

chun5543@yahoo.com.hk

有得炒嘅時候
就會有人整D自動 reboot 藍畫面嘅 bot 出黎陰人
趕走潛在對手

Yamato715@163.com
多謝師兄

tam961525@gmail.com TY Ching

ceo@ceo.gov.hk
thx

Send 唔到 彈番轉頭

stevejobs@apple.com

leoso1206@gmail.com

thx ching

jerry99fung40@gmail.com

Thx

alicekoko2314@gmail.com

Thx

banana1127@hotmail.com
thx Ching ~

Email: a0093218@gmail.com

巴打唔該你

singleme520@gmail.com

唔該樓主
ka870503@gmail.com

豬蛇今次貢早

謝啦

aboveallon9jai@gmail.com

kchhugo0103@gmail.com
thx ching

taittuso@gmail.com

樓主好嘢

Mosita.shek@gmail.com

alvinwylu@Gmail.com

Thanks
oknghangkin@gmail.com

Thanks.
niord@niord.biz

Send 左

raindicky@icloud.com

Diamond.yuen@tvb.com.hk

唔該樓主

yhingchun@gmail.com

Thanks!!!

收到了 唔該晒

chplcic@gmail.com

Thanks

onlun799@hotmail.com
求派

已正評
謝謝樓主

phyu77@hotmail.com

jjaannppyy@yahoo.com.hk

已正評
waihin17@gmail.com thx巴打

kevin25681003@gmail.com

thanks ching! 已正皮

樓主一世好運，要咩有咩

wingson147@hotmail.com

edwardhung5178@yahoo.com.hk

感謝巴打

chan11171110@gmail.com
Thx

Beninaku@gmail.com

Thx

唔該巴打！正評！

Beaviswong@hotmail.com

Thanks ching!!

已正評

suppersupperhero2@gmail.com

收到，多謝巴打

已正評

badoyau105@gmail.com
thx 巴打

樓主仲有冇得派?
loivy5495@gamil.com

bcsw6a08@yahoo.com.hk

a9998207@hotmail.com

brianbrian1204@gmail.com
thx

已正評

kofex@live.hk

多謝巴打

唔洗!

Hokuto.c@yahoo.com

仲未收到😫😫麻煩巴打

玩夠未吉蛇

marcochannnnn@gmail.com

thx ching

痴線仲有

cw079408@gmail.com

多謝巴打

peterling0102@gmail.com
唔該巴打

ringokww@yahoo.com.hk
多謝巴打

中學雞做功課啦聽日返學呀

andrew19921215@gmail.com
已正評
多謝！

收到了 多謝樓主

Eric00123@hotmail.com
Thx

應謝巴打
Ben05216@gmail.com

fung.lucas01@gmail.com

thxxxx ching

hkgwhoami@gmail.com

已讚
joker.lpf@gmail.com

Thanks

okcyberjudgement@hotmail.com

applebot9898@gmail.com
樓主

Chinghoball@fucku.com

中學雞集中營

多謝樓主

B001056@hotmail.com

Cheungyu@gmail.com
已正評

多謝支持

唔該樓主!!!

真係痴線
呢度連酒都無，呃黎都唔知想點

maturegrape3d@gmail.com

年年都好多

eagleearth1028@gamil.com

多謝哂巴打

bbkan2@yahoo.com.hk

thank you

豬魯SIR

幾時有相睇 睇下中三未

一有利益關係立即做中國人

dllmpkpigsir@gmail.com

donyungtw@gmail.com
唔該巴打

tezyee42@yahoo.com.hk
ThAnk you 巴打

唔該樓主

gxkarisan@gmail.com

比錯email
呢個先正確
eartheagle1028@gmail.com
唔該哂樓主

Apple iPhone X TG group

yanpeiqin.plaieu@gmail.com
唔該哂

撚下班傻鳩

Thanks bro!!!
Meriswmy@gmail.com

仲要就黎爆post

mrco0ol2005@gmail.com

巴打好波

fake952012@gmail.com
thanks

angushyipwai@gmail.com

巴打
abelkeung@gmail.com 感謝

manutd_to@yahoo.com.hk

thx 已正評

多謝 已經收到

Chantszkit2016@gmail.com

dvil8888@gmail.com
thx巴打

chanlingling328@gmail.com

Thanks 巴打

ching
gracelauhku@yahoo.com.hk

sk993061@yahoo.com.hk

thanks bro

感謝樓主無私奉獻 已正皮

funglin9385@gmail.com

Tks 師兄
Yanwong199808@gmail.com

ideatman@gmail.com

nettes44@gmail.com

joeyyykwan@gmail.com
Thanks

已正評

Taibike15@gmail.com
Thanks 樓主

評已正

Heungping19@hotmail.com

Thanks

Miserices@gmail.com
Thanks

horusvcx@gmail.com

wanna buy one for myself, thanks bro!

Lokpop0@outlook.com

Thanks

Thanks Ching!!
LLC6252014@gmail.com

收到THANKS !

殘廢字都出埋

感謝巴打！！！

vinleung723@gmail.com
Thx

edyau611@gmail.com

thx

christopherkwong2@gmail.com
thanks

Harryso3220@msn.com

Thanks ching!

多謝哂樓主
shing1023@gmail.com

peterchanchan2018@gmail.com

Thx 樓主

saithe.chan@gmail.com

Thx 樓主

canon579182@gmail.com

Thanks bro!

lihkgmagic＠
麻煩哂樓主

maoyong2012@gmail.com
thanks 樓主

Williamlau006@gmail.com
Thx 樓主

P07002ghipcvb@yahoo.com.hk
感謝樓主

isaacngai0903@gmail.com

Thanks bro

himcase@hotmail.com

thx bro

marco1210a@gmail.com
感謝樓主

signature.d888@gmail.com
thank you

hcw921@yahoo.com.hk

Thankss

ajboy41@yahoo.com